點解連哈里王子都娶唔到靚處女

要娶隻授過精既老烏雞

【913 八月十五】 金鐘悼義士

Hi小多士